見到大陸官媒話咩李文亮英雄就火滾

喂大佬, 個問題唔係李文亮,
佢只不過講事實, 英咩雄,
問題係你將個講事實既人變造謠者.

你估得一個人講事實咩,
宜家好明顯要屌話佢造謠者果個啦,
唔係讚佢英雄喎大佬.

姐係咁,
有個女人被強奸,
你唔屌個施暴者,
走去讚個女人好堅強, 食得咸魚抵得渴.

YouTube戰線！YouTube黃色圈

鄰國嘅事，都唔知你嬲what?
雖然好多香港人都讚佢，傻的嗎

白事變紅事，維穩技倆。

人地唔咁做點去SPIN走左成個黨都有問題

就係火滾呢樣
根本都冇面對個問題

一個中共黨員兼護旗手
只係講左真話，之後死左就被支那人捧上神枱
成件事根本就好ON9

中央派人調查>武漢公安交人問責>中央英明>平息

我覺得好嘔心,
做戲都做得好小小啦.

搵鍾南山出黎喊曬口話佢係英雄真係痴線.

借位一用

又話敵人維護我反對?

好彩我唔係系大陸,
睇到呢d 野我寧願自己肺炎.

最多呢種死賤種嘅命運可以話係令人可悲

2020年版雷鋒

其實中共好似精神分裂,
早兩日屌完人過兩日又捧人上神枱.

通常獨裁政權搞死人之後，先至走嚟平反都唔係第一次嘅事

不如話係微博太多人悼念，封殺反而會反彈
中共只係順民意俾中國人rap下打飛機
中國人本性就係對極權寬容

d獨裁政權不嬲都係用呢d手段去維護政權管理合理性㗎啦！唔轉移視線d人走去罵政府咪仲大鑊！

女人好多時都係老作自己被強姦
舉例錯

可以話係學足曬新加坡嗰種胡蘿蔔加大棒的嘅獨裁法西斯

... 姐係舉個例
當然假設緊真強奸

獨裁都可以做得好小小,
咁搞開始會有人唔信,
講獨裁大陸其實都係輸俾外國.

其實佢只係自私圍內講事實，又冇主動爆料出去外界
佢唔俾人拉都冇人知佢講過啲咩
根本冇咩好吹奏

不過死咗就被捧做英雄都好平常

佢只係證明咗原來we7真係比人監察得好緊之嘛

民眾需要一個起義引發共鳴的旗幟

你真係咁天真無邪
中共只有一個清晰目標: 維穩
為左維穩佢可以老屈自己友造謠
見到民意唔對路立即推翻曬之前自己所講, 將李文亮放上神枱
一切都係為左實際需要, 根本唔CARE你話佢係咪精神分裂
點似得連登仔又驚柒左, 又驚炒車, 又驚比人話口不對心, 為左虛幻既理想(要check條友係咪真心反共)而放棄實際既目標(點利用佢先可以比到共產黨最大傷害)

其實係因為人死左,
大陸無得再搵佢拍條片做台戲話自己造謠,
所以大陸先咁驚死話佢英雄.

話佢造謠果班0咪係支那政府，你覺得班支那人會咁大膽死屌偉大ge黨

中共處理得唔好就唔好啦
做戲都做得差
咁撚樣維穩係自己呃自己

香港大狀黨都吹捧緊佢

你太睇少中共維穩機動啦
中共咩都柒最叻維穩
3管齊下, 對比前幾日好似已經靜左好多. 呢D叫自己呃自己?

靜左好多有咩用,
死既人唔會少d.

維穩只係將問題收埋,
掩耳盜鈴,
最後死路一條.

如果只係毒啞曬自己班人先維到穩
咁只可以話中共無能力

班官媒終於出手，一味捧護旗手係英雄，咁班支那仔就自然會收聲

咁都唔係自己呃自己
將確診人數做假 但死既人繼續增加

因為佢就係個施暴者

其實佢又唔係公開講/向傳媒講
只係在同學圈講
行動本身都唔算英雄

呢個真
所以先話中共on9
佢唔鬧施暴者咁擺到明話俾人聽我就係施暴者

起碼搵個替死鬼地方政府或咩貪官話佢故意隱瞞咪算 都冇理由讚佢啦

成件事無邏輯可言

咪就係 咁樣都英雄
唔怪之佢地英雄偶像係毛主席

大陸最興喪素當喜事辦

明明中共害死佢
依家可以變歌頌佢

中共為維穩乜都做得出

真係無眼睇

當笑片睇

他日如有維穩需要
歌頌周同學佢哋都做得出㗎

中共非常陰險。

只有腐敗嘅地方會遍地"英雄"

你講係完全正確
中共70年來都係咁, 到而家都係一撚樣.
你睇下中央個抗疫小組, 李克強領導,
入面咩衛生,防疫,傳染病專家係一個都無
9個人唔係統戰部就係意識形態宣傳

在中國有勇氣是一種超能力，
而講真話的就是一個英雄

前幾日仲有班連登仔話要利用李文亮輸出革命

佢地開會嘅結論就係:

要緊跟習近平同志 不能讓人民受害

實際措施 0

駁唔到
連央視都讚李文亮 我眼都突 讚完無下文先好野

有目的咁將佢英雄化
一切都係強國一貫維穩既政治操作手法

都話左個小組係宣傳專家組成, 佢地其實有好多實際措施,
火神山, 雷神山呢D十日起好"醫院" 上Youtube好多鬼佬都睇到打曬飛機,
感染死亡數字維穩,
引導言論等全中國打武漢人, 武漢人打地方官, 大家互打唔得閒影響唔到個中央政權
防疫救災呢D就真係0

食得咸魚抵得渴唔係咁用

究竟個英雄對抗緊咩魔王？

支那式邏輯，係咁架喇！

係支共立場而言，毒啞所有人可保平安的話why not?

’Why not?‘ 我聽到江澤民把聲

我就覺得關我鳩事，死撚哂佢就最好

白事當紅事呀

吹捧民間英雄先好
一提起李文亮啲人就諗起中共幾仆街

不嬲白事當紅事做去分散注意力

見到成班人仲喊曬口就覺得好撚好笑

不如叫中共歌頌埋肺炎
成功降低貪窮同老弱人口

品蔥仲有個post屌連登偏激睇完仲想恥笑

佢係私底下同朋友定親屬講咋
仲要叫人唔好周圍講
點撚知比人監控到
其實佢都係一條仆街
但利用下佢啦(最怕講左幾十年好似南京大屠殺咁)

因為面對唔到，所以要spin走個問題
中共最鍾意白事當紅事辦就係要用感性蓋過理性

宜家個畫面好似攞條屍黎還神咁.

大陸越做錯越好，想問咁樣有咩問題？

屌 呢個樓豬小學畢業未，咁on9嘅

有新替死鬼啦

中國病毒專家石正麗涉嫌製造新型冠狀病毒 專家：這病毒是基因工程惡搞出來的

造神先做到輿論 先至可以割韭菜 搵地方政府頂罪繼續維穩

天真撚

佢做到佢要嘅效果了
大家仲諗住助攻

每次有人為意外都係咁
受害者上神枱
啲人就會唔記得係中共嘅錯

中國大學生話我知